幾時會有香江19 , 再世華佗, 同全寶藍既post 出現?

係咪好掛住?

no

呢班an狗好快就會有得download入黎搞事嫁啦
仲可能用新名扮野

Idog食撚屎

無左佢地， 無哂樂趣

香江

我好有衝動想screenshot 呢個post 擺番係高登

有衝動用晒佢地啲膠名

仲有柒達，澳門賭場仔

係就快啦

19已經來咗啦

大埔狗係邊度
唔通佢都係用...

窮撚先需要做打手賺多個一千幾百